Amazon Kindle JP今日用唔到香港信用卡買嘢

用了恒生master同aeon JCB都唔得
請求地址改埋日本都不成功

剛剛試咗要買e maill gift card
再將個point加返入自己戶口先增值到

搞咗成個幾鐘頭
最後終於增值到個日本戶口
買到本kindle書了